{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66611&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동갑내기펜션"
    },
    "text": "同い年の夫婦が木浦に位置するヒーリングペンションで、雪岳山の美しい眺めと澄んだ空気が楽しめる空間です。 ソン·ジホ車でブンアヤジン海水浴場までは8分、雪岳日の出公園までは車で26分かかる位置にあります。 無料Wi-Fiと駐車場を提供し、テラスもあります。 送迎サービスはなく、バーベキュー施設をご利用の際には追加料金が発生します。 最大人数を超えたり、未成年者の同伴なしでは入室できず、ペットの出入りは制限されます。 利用施設を紛失または毀損した場合は使用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になる場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒーリングペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このヒーリングペンションは、雪岳山の美しい眺めと澄んだ空気が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ヒーリングペンションは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはソン·ジホ車でブンアヤジン海水浴場や雪岳日の出公園があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ヒーリングペンションは無料Wi-Fiと駐車場を提供しており、テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ヒーリングペンションへの送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されていますので、連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はオンシーズンによって変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 385
    }
}